諗諗下買3175好過牛熊，起碼唔會收回

跌到咁上下，基金經理好識做咁轉倉

買牛熊打靶 = 0
買輪，到期 = 0
3175，唔變負 > Rollover

分別只係慢慢折磨同即時死亡

我4.5買咗
其實如果一直擺係度，佢升番係咪都得嫁
我睇咗好耐都唔明佢專轉倉個啲咩意思😭😭😭

隻野低過4000萬會破產

乜9都唔識走去買
你過大海買大細都叫輸得心服口服啦

破產就無曬？
第一次玩就要付出代價

破產緊係無晒啦

不如止蝕算喇

知錯啦

都差唔多無曬，買咗2000股
依家得番3000蚊

只係短線蝕錢同長錢蝕錢既分別

9000蚊由鳩佢啦
咪當交學費
智商稅

放咗佢仲有3000蚊，放埋2手174阿里巴巴，啱啱抵消番

好灰

而家放仲有得打和
再遲d

打咗個6折當交學費

好正

笑左。。。你真係可愛

今晩USO 明日3175 最後逃生門 快D走啦

係咪最多都係輸曬本金
會唔會最尾要嘔錢出黎填氹？
新手上路柒左

講得冇錯 升番就會冇事 不過唔係升返到50蚊油 隨時要升返到百幾二蚊蚊油你先返到家鄉

轉倉都睇唔明
建議你都係揸現金算